爸爸丟掉兒子12箱色情影碟AV珍藏 兒子憤怒告父母索償67萬元賠償

美國一對父子近日對簿公堂，為的是12箱色情影片光碟。兒子發現12箱珍藏已久的色情影碟被爸爸丟掉，一怒之下向爸爸提告，更向法官指要求爸爸賠償8.6萬美元(約67萬港元)。
據abcNews 報道，一名美國密西根州男子控告其父母，指控二人將他的色情影碟珍藏丟掉，事源2016年10月，該名男子離婚後搬回父母家中暫住。當時男子安頓好所有事後，他拜託父母將他的物品幫忙寄送至新住所，後來男子發現行李中少了12箱色情影碟，他頓時感到晴天霹靂。
據法院文件指出，男子的父母向他承認丟掉了其色情影碟珍藏。當時男子曾因事件傳送電郵給父母，並憤怒地說：
"如果你們對我的私人物品有意見，你們應該直接對我說。否則，你們應該收聲。"
事後其父親亦有回覆兒子電郵：
"你信不信都好，我銷毀你的色情影碟是為了你的心靈和情緒健康著想！希望你有一天會明白！"
據男子表示，12箱的色情影碟中有不少是已絕版或超稀有的影片，估計合共價值逾2.9萬美金(約22.6萬港元)。男子不接受父母的解釋，並要求父母賠償8.6萬美元(約67萬港元)。案件仍在審理中。

一早擺上電腦同cloud咪無事囉

對仆街父母抵撚死啦，亂掉人啲嘢

勁過份